The 1975 - somebody else

We are just gonna keep 'doin' it' and everytime
I start to believe in anything you're saying

I don't want your body
But I hate to think about you with somebody else
Our love has gone cold
You're intertwining your soul with somebody else

呢首歌真係好洗腦 依家日日聽住訓

自虐行為 不過好治癒

首robbers都好

Somebody else sad好多 Robbers 都好正

幾時先出新album

好中意呢個live

屌好正

Album cover 2件tee都有買

樓豬幾有品味

等緊第三張album music for cars

Fallingforyou 仲有feel 不過最鐘意係lostmyhead

識貨 佢地第二隻碟好有味道 好有型但又有種queer味 總之好吸引

我覺得佢地lp d歌唔及ep d歌好聽 例如facedown , sex d歌好有feel

點睇chocolate同girls 利申唔係我杯茶 但好鍾意sex, heart out, robbers...

聽過Drive like i do既歌未
利申:鍾意左佢地幾年 好開心佢地出完sec album之後叫做出左名

chocolate,girls就還好啦 但唔會煲
Robber都正
不過其實我係指facedown EP 同Sex EP入面d歌 佢有幾隻EP架, Facedown, sex, music for cars, IV, 全部入面都有3,4首歌 巴打可以留意下

但結果紅左就無黎香港 唔知幾時有得再睇matt飲酒

EP真係未試過成隻咁聽

同好 dlid era都有好多正歌 希望佢地下隻album music for cars都keep到水準

我想問matt healy 係o2 live 邊首個喊咗 係lostmyhead 定係之前嗰首

有新cover